除左保安，酒樓員工亦有所行動！

行動代號：歡迎光臨！！

連大廚都出黎接客